[20/21 Non Jupas] 有冇巴絲1月已經收到港大offer

巴絲仲知唔知hku socsci同埋ba呢兩科通常幾時先派conditional offer

恭喜絲打

多謝巴打

知你邊個啦

咁yo得唔得㗎

我太醒，冇計